我愛妳😘

但冇人愛我

因為我
冇錢
冇女
冇健康
冇樣
冇身高
冇成就

試下搵男朋友

仲要係 luen，唔制呀

是啊！如何補救？